香港POPO運用武力粗暴干預選舉

Twitter Reddit plz

選舉為最基本民主要素

外面唔同人可能睇唔清楚議會制度or種票問題

但係我諗今日干預嘅行為係最能夠顯示俾外界
香港選舉制度完全失效，政府運用市民賦予權力
運用POPO干預

自己建議：有冇啲比較出名嘅團體可以有一份比較莊重嘅聲明，直接對外界宣布香港選舉制度失效，又或者可以搞多次世界各地嘅登報，對外宣布

睇到呢度大家應該會話，香港選舉制度其實實效左好多年，依家先失效咩？

如果對於香港人來講其實大家都知，但外界來講，佢哋可能根本上唔知或者唔能夠深入了解，但係今次係最簡單顯得出干預選舉嘅行為，所以唔可以令手足白白犧牲，把握今次機會。

已經有三位候選人被捕，仲有數多位手足

幫手推

認同嘅俾個正皮
唔認同嘅大家一齊搵方法

幫推

twitter link plx

幫我啊
入黑洞

自己唔係幾識對外講嘢
英文差
自己冇整到sorry

冇人

推

甴近平

習曱甴

推
呢條正路
粗暴拘捕候選人

Thx

同埋最重要係干預選舉

pish

幫我上熱門

大家係咪唔認同呢個做法

咁不如一齊諗下有咩方法

香港最重要

唔想自己1001

有冇人幫手推呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

其實我係咪俾人block晒

今時今日，仲有港豬想靠選舉贏？
中共會唔會畀你用制度下嘅方法贏？

所以就要同人講我哋冇得用選舉贏

二百手足

From白powder

#80了

自己推到100

反對驚察暴力打擊自由及干預選舉和平活動

多謝你幫我推

搵人申請禁制令啦

自己推咗好多版了

廣傳

預計區選會係持槍守票站, 邊個投非支那派就拉

手足們

消防

加油呀清

Pish

甴曱平

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。